{
    "question": "Siapa nama isri nabi muhammad \u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>Nama Istri nabj muhammad yg pertama adalah Siti Khadijah lalu Saat siti Khadijah meninggal Dia nikah Oleh Aisyah dn seterusnya</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "yang-menjadi-imam-diutamakan-ayang-memakai-jubah-b-yang-baik-dan-614",
            "question": "Yang menjadi imam diutamakan    a.yang memakai jubah \r\nb yang baik dan fasihbacaannya\r\nc.yang panjang jenggotnya\r\nd. yang celananya di atas mata kaki\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. yang baik dan fasih bacaannya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.yang baik dan fasih bacaannya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "soal-bahas-inggris-buat-pesi-105",
            "question": "Soal bahas inggris buat pesi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>HELO EVERYONE ASBLIWONWURONG NONDE ASKALAIV DON&#039;T BE ALAYY APAANSI JANDA WEH EH CANDA</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-makna-kandungan-dari-hadits-di-bawah-ini-908",
            "question": "Jelaskan makna kandungan dari hadits di bawah ini !    \u0639\u0646 \u0627\u0628\u0646 \u0639\u0628\u0627\u0633 \u0642\u0627\u0644 : \u0647\u064a \u0627\u0644\u062a\u064a \u0635\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0639\u0644\u064a\u0647 \u0648\u0633\u0644\u0645 \u0639\u0646 \u0643\u0644 \u0630\u064a \u0645\u062e\u0644\u0628 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u064a\u0631\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Nabi shallallahu &#039;alaihi wasallam melarang dari memakan semua hewan yang memiliki taring dan burung yang berkuku tajam (cakar). Beliau juga melarang hasil penjualan bangkai, daging keledai peliharaan, upah dari hasil zina, upah dari mengawinkan hewan, pelana yang terbuat dari sutra dan celupan yang warnanya sangat merah.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\u0623\u064e\u0646\u0651\u064e \u0627\u0644\u0646\u0651\u064e\u0628\u0650\u064a\u0651\u064e \u0635\u064e\u0644\u0651\u064e\u0649 \u0627\u0644\u0644\u0651\u064e\u0647\u064f \u0639\u064e\u0644\u064e\u064a\u0652\u0647\u0650 \u0648\u064e\u0633\u064e\u0644\u0651\u064e\u0645\u064e \u0646\u064e\u0647\u064e\u0649 \u0639\u064e\u0646\u0652 \u0643\u064f\u0644\u0651\u0650 \u0630\u0650\u064a \u0646\u064e\u0627\u0628\u064d \u0645\u0650\u0646\u0652 \u0627\u0644\u0633\u0651\u064e\u0628\u064f\u0639\u0650 \u0648\u064e\u0643\u064f\u0644\u0651\u0650 \u0630\u0650\u064a \u0645\u0650\u062e\u0652\u0644\u064e\u0628\u064d \u0645\u0650\u0646\u0652 \u0627\u0644\u0637\u0651\u064e\u064a\u0652\u0631\u0650 \u0648\u064e\u0639\u064e\u0646\u0652 \u062b\u064e\u0645\u064e\u0646\u0650 \u0627\u0644\u0652\u0645\u064e\u064a\u0652\u062a\u064e\u0629\u0650 \u0648\u064e\u0639\u064e\u0646\u0652 \u0644\u064e\u062d\u0652\u0645\u0650 \u0627\u0644\u0652\u062d\u064f\u0645\u064f\u0631\u0650 \u0627\u0644\u0652\u0623\u064e\u0647\u0652\u0644\u0650\u064a\u0651\u064e\u0629\u0650 \u0648\u064e\u0639\u064e\u0646\u0652 \u0645\u064e\u0647\u0652\u0631\u0650 \u0627\u0644\u0652\u0628\u064e\u063a\u0650\u064a\u0651\u0650 \u0648\u064e\u0639\u064e\u0646\u0652 \u0639\u064e\u0633\u0652\u0628\u0650 \u0627\u0644\u0652\u0641\u064e\u062d\u0652\u0644\u0650 \u0648\u064e\u0639\u064e\u0646\u0652 \u0627\u0644\u0652\u0645\u064e\u064a\u064e\u0627\u062b\u0650\u0631\u0650 \u0627\u0644\u0652\u0623\u064f\u0631\u0652\u062c\u064f\u0648\u064e\u0627\u0646\u0650.</p><p></p><p></p><p>cmiiw</p><p></p><p>*jadikan jawaban brainliest ya</p><p>*follow me</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "25-perhatikan-potongan-hadits-berikut-arti-potongan-ath-a-816",
            "question": "25. Perhatikan potongan hadits berikut ....    arti potongan \u0625\u0630 \u0623\u0645\u0633\u064a\u062a \u0641\u0644\u0627 \u062a\u0646\u062a\u0638\u0631 \u0627\u0644\u0635\u0628\u0627\u062d\r\nhadits tersebut adalah....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Jika kamu berada di sore hari, maka jangan menunggu waktu subuh/pagi. </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Hadist tentang pentingnya waktu dan anjuran agar tidak menunda nunda pekerjaan.</p><p></p><p>\u0623\u0630 - jika</p><p>\u0623\u0645\u0633\u064a\u062a - kamu berada di sore hari </p><p>\u0641\u0644\u0627 - maka janganlah</p><p>\u062a\u0646\u062a\u0638\u0631- menunggu</p><p>\u0627\u0644\u0635\u0628\u0627\u062d - waktu subuh/pagi hari</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "penduduk-asli-kota-madinah-yang-berasal-dari-bangsa-arab-bernama-798",
            "question": "Penduduk asli kota Madinah yang berasal dari bangsa Arab bernama suku....    a. Aus - khajraj\r\n\r\nb. Yahudi\r\n\r\nc. Baduy\r\n\r\nd. Quraysi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.Aus-khazraj</p><p>___________</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-menunjukkan-masa-yang-telah-lalu-adalah-fiil-a-amar-b-madhi-923",
            "question": "5. Menunjukkan masa yang telah lalu adalah fi'il    a. Amar\r\nb. Madhi\r\nc. Nahi\r\nd. Mudhori\r\n\r\nbantu jawab:(\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>b. Madhi</p><p></p><p><strong><em>Penjelasan</em></strong><strong><em>:</em></strong><strong><em> </em></strong>fiil madhi adalah bentuk fiil lampau namun ada bbrp juga yang menunjukan waktu sekarang atau akan datang</p><p></p><h2><strong><em>semoga</em></strong><strong><em> membantu</em></strong><strong><em>!</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>jadikan</em></strong><strong><em> jawaban</em></strong><strong><em> tercerdas</em></strong><strong><em> ya</em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>b. madhi </p><p></p><p>fiil madhi adalah fiil yang menunjukan perbuatan di masa yang lalu</p><p></p><p>contoh kataba menjadi aktubu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lata-kuzu-wala-naun-tentukan-huruf-bacaan-759",
            "question": "Lata kuzu wala naun tentukan huruf bacaan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ayat kursi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-bila-ada-huruf-bertemu-dengan-huruf-maka-hukum-bacaannya-819",
            "question": "Apa bila ada huruf \u201c bertemu dengan huruf    \"maka hukum bacaannya di sebut ...\r\na. Idgam bighunnah d. Ikhfa syafawi\r\nb. Idgam mimi\r\nc. Izhar syafawi\r\nd.ikfa syafawi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mohon maaf itu huruf apa bertemu huruf apa yyy?</p><p></p><p>kalau ada hurufnya insyaAllah akan dijawab...:-)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "saudara-senasab-ialah-341",
            "question": "Saudara senasab ialah?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>Saudara yang bernasib sama </strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Misalnya nasib mu hoki terus temen mu juga hoki berarti kalian saudara senasib</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "keutamaan-mentadaburi-alquran-termaktub-dalam-alquran-surat-534",
            "question": "Keutamaan mentadaburi Alquran termaktub dalam AlQuran surat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>QS al-isra ayat 9</p><p></p><p>maaf kalo salah</p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}